自駕遊你地會用咩旅遊保?

好似間間都係只保自負額咁

因為架車嘅保險要喺當地買

咁你外地租車本身有保險跟㗎嘛，你出事都係俾自負額，咁旅遊保保埋你自負額，你仲想要咩，俾個獎座你好無？

你係應該租車時買租車保險，並將自負額控制喺旅遊保嘅保額內，咪full cover 囉

push

Msig/axa
睇下去邊